有無巴打同我一樣打lol打到今日都未厭

畢竟係pvp arena game, 對手始終都係人而唔係pve, 玩極都唔會厭 而家仲出埋tft

NG連輸17場即厭...
運氣驚!

連輸17場 好有難度, ng成堆係到用yauso nasus屈人機

戰棋仲未上到手

我id就係咁而黎
根本就係運氣驚 抽到好隊友 洗鬼要技術

2-6之後hyper rolling搏出三星
之後睇情況, 反正top 4已經係贏

即係個人問題啦 你應該係carry隊友 唔係等隊友carry

唔鐘意打台服 normal game
Aram 都ok既

去到剩係玩戰棋
但最近升到菁英又變到冇咩目標了

全盛時期都只係做到白金狗

淨係打ARAM

勝利者嘅嘲諷 永遠覺得失敗者唔夠努力 冇練 hea...等等

Aram撚

咁岩我最高記錄又係連輸17場ng, 10場有9場都係輸隊友廢

連輸都唔會carry垃圾

菁英緊 目標第一